YouTube rewind 2018 簡直係垃圾

YouTube rewind係每年youtube spotlight拍嘅一條重溫片， 片入面多數會關於該年度最hit嘅歌、人物、事件同memes
以前啲背景音樂會整得好好聽， 而每一秒嘅內容都會係精華，冇一秒係浪費。 不過今時唔同往日喇， 自從2015年開始， 每年啲內容都越嚟越遠離youtube本身嘅communities同creators
今年仲要拍到不倫不類咁，一開頭就揾咗ninja嚟拍fortnite巴士，明明ninja就唔係youtuber
好失望，咁又浪費咗一年

垃圾左好多年

2018最大事件一定係大戰印度狗

係呀
pewdiepie vs t-series

都唔知做乜鳩

Year review!!! (啪啪)

pewdiepie )))

有個animator畫咗佢張凳入去
冇俾youtube發現

$399
btw, 其實youtube係唔係好憎pewdiepie啫 :(

本身都無乜 expectation 諗住睇下就算，點知今年真係垃圾到極致，成條片都唔知係度做緊乜，又講埋啲政治正確野。條片應該係歷年最差嘅 YouTube rewind

Btw, 頭先見到 dislike 個數剛剛過左 1 million dislike 仲多過 like

最垃圾今年
勁多對白, 主題竟然可以係fortnite+韓國+左膠
突然間一班人逐個講左膠政治野
衰過放Logan Paul出黎

睇完之後覺得好似將啲大家都唔鍾意嘅 content 炒埋一碟咁 我真係寧願佢放 Logan Paul 出黎都好過搞到依家咁

垃圾 第一次要分幾次迫自己睇

上年睇rewind2017已經覺得垃圾到無得再垃圾，點知今年竟然可以更加差 亂9咁黎
見到ninja果下真係屌咗出聲 而家係youtube rewind定twitch rewind啊

clap clap
Youtube rewind

擺明啦

因為pewdiepie唔係左膠？

2016最正

對

睇到kpop果到就熄撚左
見到都覺得尷尬

cringe 到一個點

明明用fortnite做主題但係冇ali-a個intro meme
咁睇條春

至少佢有“thank the bus driver" meme
利申：reddit撚

嘩屌，好反感

咁都好利申 笑咗

垃圾咗好耐啦

用fortnite已經垃圾啦關西youtube事

YouTube 仲要係咁刪負面既comment

其實已經差左好多年, 由當年覺得超正, 不停搵easter egg, 期待下一年既rewind, 到而家cringe到連睇都唔想睇

唔好再出rewind啦

自從玩廣告分佣後得返啲狗屎垃圾呃views嘢

見d人回顧真正既YouTube大事
先知道有Shane Dawson d documentary
好睇到仆街

其實都仲有好多好野睇
但全部都同官方脫節

見到嗰個叫咩ninja嘅撚樣已經唔開胃
關佢撚事咩死開一二邊啦

ninja on99

the fuck you say to me you little shit
You kiss your mother with that fuckin mouth

lmao

已經有4.4m dislike
明明今年pew vs t-series係youtube最大件事，都可以唔提

已經係第三名最多dislike嘅片

更正：
已經超越咗“it's everyday bro"嘅4.08M dislike
youtube rewind 2018正式成為第二最多dislike嘅片
留名等佢超越Justin 嘅“Baby"

真係抵撚死 今年咁多meme都可以唔提，
ticktok，do you know da wae
搵埋d都唔撚關事既人上去

睇人仆街最開心

下年rewind返佢自己rewind係youtube 最多dislike既片

睇到我好尷尬
youtube自己拍啲咁嘅片，仲唔好意思叫人俾錢睇佢啲content

已經6M dislike，隨時今年之內超越baby

youtube隨時洗橫手自己del dislike

唔夠薑放垃圾Paul兄弟出黎

我寧願見到Paul兩兄弟都好過今年Fortnite左膠K pop
起碼佢哋真係喺Youtube拍片

如實反映左近年youtube既質素

d 所謂youtuber 依家一個都唔識 跳fortnite舞cringe 到一個點

拍多啲人自殺呀?

Logan而家算係咁 竟然會叫人幫手subscribe PewDiePie

喂 你想食屎 唔代表其他人都想食屎
點解係都要兩舊屎揀舊無咁爛同臭就收貨 滿足

我唔係話應該叫佢上rewind，我只係話佢係PewDiePie單野上面算係咁姐

小組討論 做乜鳩

Pewds同Mr beast都無

根本youtube就想tseries上位 點會擺佢同pewds大戰入rewind

T series事件係唔係印度開新ac會自動sub佢地 想了解下youtube既meme, 平時剩係睇下Pew佬

呢個都未firm到 不過有mon住sub count既人發現唔止一次tseries sub一次跳幾千 而同時pewds就跌番兩千

其實youtube係唔係一直想做低Pew? 但影響太大一直冷待佢？ 成日被人斷章取義

好明顯啦 兩年rewind都無佢
佢d video係咁俾人惡意claim revenue/demonetize 唔撚理
tseries做馬做得咁明顯都唔撚理

唔係萬咩？我記錯？假到仆街，subs數整數咁跳幾千幾萬

我睇係一次9000 一次3000

用fortnite 都唔用食雞 垃圾

明明sub咗pewdiepie
但喺youtube好少會見到佢啲片 要特登㩒入去先知佢出咗新片

有冇開埋個噹噹呀

Post下我認為幾正嘅2018rewind

google is evil now

YouTube認為佢唔advertiser friendly
跟住又成日俾左膠誣陷攞click rate

一聽到話要k-pop即刻熄左！

好多人笑今年rewind係自殺森林拍

YouTube應該係純粹笠水姐，想要d傳統乖乖仔形象做YouTube頭牌，唔想要d有爭議性既人做左YouTuber代表。

其實當年斷章取義果個係WSJ唔係YouTube，佢自從比WSJ屈反猶開始，到依家都仲係成日拍片嘲諷傳統媒體 我諗好多做新聞業既廢老唔鐘意佢。

YouTube rewind 2018做左史上第二多dislike既片

一開波Will Smith一講I want Fortnite已經即刻dislike咗
同埋佢都唔算YouTuber啦，搵佢做乜鳩
Ninja唔洗講
YouTube係想講Fortnite嘅搵Ali A仲好啦
中段搵兩個電視節目嘅主持跳舞真係好撚尷尬
之後嘅小組討論政治正確真係冇嘢好講

見到堆泡菜就想嘔 前幾年擺日本youtuber落去都唔會搞到咁明顯

Will Smith 今年有YouTube Live跳直升機嘛

一年比一年垃圾

成條片最好嘅就係最後that's hot嗰度可以玩

早幾年Conan都好地地

conan都算youtube既 只係自己tv播左先姐

佢今次去日本啲片都好youtube format

Everyone undislike Baby so YouTube rewind 2018 is the most disliked video

👏👏 Year review!!

係wor

一齊report youtube rewind 2018算 等佢delete自己條片

完全唔知睇緊啲乜鳩

大j 笑波子
達哥無份？
知識時事野無份
一堆大陸假新聞 偽韓洗腦 不了

Fortnite rewind黎

乜嘢呀

佢地應該估唔到 最多dislike嘅片竟然係佢地自己整出嚟嘅片

6.7 M dislikes 了 差baby 1/3
希望2019前追到baby

一年比一年差

冇vtuber

係時候比大家回顧下2012年嘅rewind

12至14年應該係YT最金煌時代

2015年開始就...唔知做乜9嘢

每一代嘅like/dislike ratio

Youtubers react to Youtube rewind 2018

ian同jack好正
播到will smith
ian: oh, will smith. 拍youtube嗰個大youtuber嘛
曲到直

YouTube有個直播係直播緊 baby VS rewind 2018嘅dislike數目
希望31號前追到baby啦

好掛住peter chao啲on9片

peter chao真係潛水潛到冇左影 ，
以前好鍾意睇佢，不過佢好似之前都話唔係好想再放片上youtube

睇佢fb 佢拍緊部電話劇

用fortnite做主題好正常 係香港人唔玩啫

始終有d可惜，上唔到1m subscribers

agger，fornite根本唔係問題啦咁紅
問題係揀既人同做既野，9唔搭8，
以前有好多meme，講好多關果年發生既事
今年有咁多題材比佢諗，求其諗都諗到啦
都可以搞到咁鳩屎

見到小組討論已經feel到好左膠式正能量
仲要真係講啲咁撚左嘅嘢
仲要笑到好燦爛咁講
最後仲大家一齊望鏡頭笑
佢哋自己做嗰時唔會覺得尷尬?

好似已經去到600k difference

女人有發言權同亞洲演員果part真係好噁心

仲有無啦啦講mental health做乜鳩

要扮哂網路世界好關心社會咁

差唔多了

1日冇睇己經多左2M DISLIKE

留名聽日超前

人地baby都有10M like..個rewind得2M

rewind得2M?

2m likes 冇錯丫

K/DA - POP/STARS一個月過億居然無份

而家已經跌到580k

雖然Kpop好on9 但係無可否認YouTube嘅view數有一大部分係黎至Kpop